中式火鍋= 一鍋n 人，交換口水病毒，日式火鍋=1人1鍋，衛生又可以話事

點睇

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

瞭解